【羽毛球撚入】羽毛球集中討論區（2）「連同羽毛球黃藍店整合」

羽毛球黃藍店整合

黃
黃大仙區

E7X：
門口貼貼紙寫武漢肺炎，有罷工，有捐錢

小球X：
85，1111罷工，派嘅搓手液貼上康復香港時代抗疫

拍毅X：
手機鈴聲係抗爭歌曲

觀塘區
雷X：
老闆黃到金，印象中好似主要日子有罷（唔肯定），facebook串政府

飛X：
有人話同老闆吹水嗰時會屌黑警

油尖旺區
敏X：
罷工，門口貼加油貼紙，遊行時有派水

深水埗區
天地X：
老闆私人帳戶屌政府屌到仆街，店帳戶暗串721

葵青區
銀X：
老闆私底下屌政府，燒山fans

屯元天
駿X：之前賣鞋嘅價用＄612，＄721，＄831

藍
屯元天
天羽：
老闆被列入藍店list時揾黃人講好說話，留言屌政府搏除名，食藍店放上Facebook

蘇迪曼（屯門置樂店）：
老闆facebook瘋狂share藍屍post

留名

癲 開第二個po
羽毛球巴打

我都係跑長跑
做下bodyweight squat lunges,
唔求進展只求Maintain

巴打好有恆心，我淨係每日有拉筋， 主要拉下身 同埋係屋企舉下啞鈴隔日弓步， 唔敢出去跑步，所以體能好廢

每晚食完飯落街跳一陣繩當運動左

準備開場

3飛都係不斷跳無咩skill

好有質疑
D場仲話想用多一星期黎做檢疫wor
有無可能呢

細體育館？

終於有波打啦屌你老母

唔係個個場都用黎做檢疫，無冷氣果d無借，仲有少量冷氣體育館都無借

屌呀 今朝打去又話冇得打

有冇入港隊啲黑幕講下

好似星期五有得打

無冷氣既應該開到
希冷氣既拎哂黎做收集dna

羽毛球無乜啦，起碼少過游水，空手道，跆拳個d
我自己就無遇到

唔緊要

呢度有港隊

聽過有個好似老豆係警司
所以未到level都入到

點都有人知

私人體育館或者會所果類

有啲四個場嘅體育館冇拎嚟用

等康文署啦. 呢個垃圾部門, 封場快過人, 開場慢過人, 好撚驚死咁

我啲場錢由二月到依家

姓咩先？
其實全職唔難入
除非你好屎唔係都可以轉
當然屎個個程度唔係你地想像個種

半年都未退到

斷斷續續咁，都搞到冇心機申請返

唔蝕比佢
我個到都好多錢

大撚鑊，點check返

無嫁喇
我自己mark左

無加email

我屌啊？

？

Keep一個月嫁ja

你網上訂場 最後無填email 咩

一向都冇check信用卡有冇用？但未必記得book邊個場

冇cap底，食得屎

抵喇

好彩用學生book不過加加埋埋應該都有500

我有學生證

十年前？

咁撚屈港運會

青年組係咪16-18？

七歲上連燈

你當年做咩唔入

願聞其詳

個陣覺得環境唔好無打到

有冇後悔

咁又無
我個年齡層應該好難打到成績出黎

巴打當年有冇入體院？
劉指導帶？

緊係有啦
我出去比賽嫁
你又劉指導帶？

係喎
帶過下

有冇打過世青嗰d

哦～你幾大啊
應該係師弟啦

細過你
不過你應該唔識我

有啦當然
基本野

細成點先

細你少少
比賽對過你一次
老老實實 你d發球好鬼貼網好難接

雙打打發接發嫁嘛
好既發球係基本功黎

有冇打高級組

有打啊

你估打唔打得成

原來你問今年
今年無報啊
預左佢打唔成唔洗諗
政府個防疫咁屈機
好一陣又會大爆發
而家9月場都未當10月開得成8個場
之後都趕唔切啦
佢又唔會擺係體院打
一係就出年先打

所以索性唔報？
不過防疫真係垃圾d
如果唔係第三波應該已經打完了
不過佢似係想搞埋佢
宜家都未取消

係啦
根本預左無可能打得成
意料之內
唔會搞得成嫁喇
你估會放寛比你聚人出黎咩
永續599g
無健康碼唔比打比賽唔比份球場

但你報可以保住高級正賽喎

無所謂啦
打外圍賽都一樣入到正賽
打多幾場姐

仲未book到場

幾時先book得仲未講好驚miss咗

要等到15號啲場乾淨哂 今日都只係去到12號
又要解封 但啲場就比哂人插鼻

有啲場冇用到喎，會唔會早少少解封

無冷氣果D 場 你會book ?

老閪都屌手痕到仆街
不過好似話要帶口罩打

咁你買左YY 口罩未

未
ching知唔知幾時book

起碼都要檢疫完先開返d場
大家可以抖抖

過咗成日個po終於有人出聲

檢疫完 都要等兩三個禮拜先會去打

新人LM 以前唔識珍惜自由BOOK場打波嘅日子
半年都未打過

有會所場，準備狗衝

邊個會所!

你呢種level去打魚腩喎揾街場呀

我咪魚腩

ching你好似中高級喎

體院level都未到

唔係成日mon po

要快d book場教波

嗰啲已經係高級

拍馬都比唔上唐巴

佢嚟踩場架

無踩哦

我地連登仔女跟你學有冇得平啲

可以既

請回覆此句留名跟唐巴學波

lm

no offense
點解呢個B好似差啲咁

有好多原因
好耐無打一打就打比賽 節奏就跟唔到/
傷左 所以動作或者心理會影響姿勢/擊球時機/
心態問題 有好多人練波個陣好勁但一上場打分就gg/
銀翎本身個會咁多人唔會突登谷啲唔夠料既人上B
不過一切都係純推測

小弟弱弱的不專業分析

屌那星矮嗰個好似仲廢過我

高嗰個唔似會失咁多

岩岩上大學難免受唔住引誘

呢度高手雲集 我都係出返去先

高kit都就畢業

肯定你冇體院都港隊

但嗰日唐巴好似輸比佢

再延長4日

我會所有場不過要戴口罩打

拮幾個窿

可唔可以幫手book比番錢你

要會員先打得

南華會？以為住宅會所

住宅呀

住宅都要會員平時去嗰啲會所場都係有人帶入去就得

疫情期間嘛 有證先入得
冇得帶入去

今晚有場

提子

講緊邊一個先

講緊邊個先

會唔會太癲？？？
真既？

粉紅色高果個係咪黎搞笑

粉紅衫矮嗰個，唔知點解覺得佢動作好似初哥雖然佢係有意識但動作真係柒

好似係
聯賽既野唔洗咁認真

高kit同佢partner都係

係 戴口罩打會唔會太慘

高kit個partner以前打體院
無keep住打所以先退化姐

好可憐

上年中銀見到高傑打得好勁㗎喎

後生就係唔穩定

唐巴有冇打波片想j下

上youtube大把

咪係

睇嚟momota巴都係高手

呢到得我一個唔係

我廢j嚟u team都入唔到

人外有人 天外有天
見到啲業餘二三線都咁串真係得啖笑

講緊邊個

ching識唔識林教獸

唐巴三條b點會二三線

好大隻嗰個？

米六都冇

唔識見識少

教獸有冇唐巴咁勁先

喺低級呃人呃到出曬名 ching仲唔係高級別

唐巴用左手應該打贏教獸21比0

邊個黎

我有擺片上網啊
直接po唔係幾好
打得唔好既又有，打得好既又有

我都想係以前區賽比高kit二局秒過 但佢原來喺你哋眼中都係笑話嚟

我見到了
所以我以為佢哋講嘅林教獸係你partner

林偉麟咁撚出名 professor alan lam

林教獸初中都比多佢

呢個我知
我覺得我都秒到佢

羽毛球界笑話嚟

但算啦都係揾食姐 人哋又冇周圍串人

波都未識殺就放片上網

直線攻擊唐巴
巴打真高手嚟

和諧啲 唔好再開名啦
暗示啦唉

你都有份笑高kit
明明佢咁勁

唔識tim

殺波就代表一個人勁定唔勁？

嚇死以為你睇到我比人放上去啲片

冇呢個意思

你po人打波片出嚟開埋名 叫人唔好再開名

又唔係既 不過殺波都唔識 但又上黎認屎認屁覺得有d肉酸姐

對唔住

Wow

我又無認屎認屁係咪踩親你條尾？

ching講緊邊個

直踩唐巴

係咪唐巴唔使殺波都屌打過佢 佢唔抵得

本身係Cd-rom 入嚟甩個圈都可以搵到花生食
咁都可以引到戰 犀利

真係唔抵得唐巴殺波咁重

羽壇新手一問
唐巴喺咪香港業餘羽毛球員最勁？
又3條B又打過港隊應該冇人夠佢打

講真我覺得未係最勁嗰個
但會係最勁嗰批

想知唐巴教波教成點

我教練對佢印象唔太好話佢人品麻麻
不過可能佢係勁個批串得起呱
但聽聞佢試過坐喺到教波就唔知真定假啦

坐係到睇波呀嘛
全世界都知

教波教到坐係到睇湯杯

我都聽講過 唔知真定假

收住五舊坐喺到睇波有啲過份喎
不過有名氣教練可能同佢猜幾拍都夠回水
利申：跟緊三流教練唔算打波叻咋但幾有心機

其實唐巴殺波唔算差
業餘黎講其實冇乜邊個特別重
只係因為佢殺球或者打上手波嗰時慣性隻左手擺得遍右所以令佢拉拍嗰時觀感差d啫
但佢中級攞得獎其實唔會水槍得去邊囉

你個名

下龐立x好重喎

佢好識造機會俾自己攻，殺波落點準，但唔算好重

人地為左搏上港隊 之前突登返過大陸入省隊駁去港隊雖然最尾失敗
但人地正規訓練左幾多年肯定連力量訓練都做好多 唔重就有鬼

講真唐巴又唔係好進攻型 鍾意後場進攻個種球手 咁唔快都正常但我講既唔快只係對比返佢嗰個水平既人
加上唐巴又長期打中銀高級 喺中級又攞獎 仲要港運都打過基本上港內既大比賽佢都打過仲要未計台灣某晨盃
唔明話唐巴唔識殺波既人係咩心態

話得代表咩自己諗

港隊

係唔知點解佢咁勁都入唔到
反而揸Audi TT嗰個入到

你可以睇佢打伍家朗個場 打法同職業真係差唔多 但出黎既野速度同力量都係有分別
再講佢輸左比吳英倫
利申覺得龐好勁 分齡撞過
同埋唔講佢 鄧凱x直頭2年中銀高級第3 以成績黎講最接近港隊既男人(仲未計佢當中贏過某啲港隊) 但都係入唔到港隊唔知點解

佢兩個真係勁
我成日以為係佢地揀唔入
咁勁點會入唔到
連TT佬都入到
仲要搵埋馬拉麥喜俊
都唔要自己人

因為單打雙打分別？

點解你要針對TT佬
其實佢殺波重係幾有特點
上幾年仲贏過魏/楊 張/楊
少比賽機會唔代表佢冇實力

教私鐘點樣坐係到教

我自己本身都唔係單靠殺波起家
殺波重唔重好睇天生體質
打波真係唔係單靠殺波一樣野嫁
意識技術都好緊要

試下咪知
做咩變左討論我

龐唔算係好重版個wor
其實你講世界級講到伍家朗，鄧俊文個班都唔係好重係快同準
你要講到重既話香港都係得光頭殺波真係好重

我都想知點解啲po都可以嗌交以為最多有啲羽毛球界戇鳩人仕比人恥笑

Audi tt個個姓咩好好奇
其實好多時你想外來插入去體院唔係咁易
通常你由細到大都係入面練
都算係入港隊既潛規則黎
除非你打贏現疫香港隊個班囉

我都想知
我無係到串77引戰wor
是但啦唉

比較想知引戰條友有幾撚勁

掉返轉諗如果你係香港隊教練你考慮佢年齡再考慮佢potential
再加上佢插班
而佢又輸比d細佢咁多既人
你就會直接跳過左佢地

多謝欣賞

咁我以前都囂張既
後生時囂張都好正常

你囂得起

本身入黎都係吹下水
同睇下邊d教練係藍
竟然無啦啦踩到我身上

荃灣盧x偉係咪藍

個個真係唔知道
我同我身邊都多黃既

嗰個出啲po好撚戇鳩又廢老樣
好彩我識嗰啲教練都係黃

次次出po都引人發笑

講真佢話全港最大係咪計面積覺得貨品種類嚟講e7x可以屌打佢

答唔到你根本無理過呢個人

淨係知條友都幾臭串
收$400/hr 仲要唔計場錢
仲有教波個陣成日會搵機會叫嘅學生買佢啲野
利申無跟過佢 我有識人話我知

加盟佢教練要比兩皮佢先，然後佢再分學生比你

真係咩
我見佢個邊有好多教練都無乜學生
比2皮佢都唔知要幾耐先追得返條數

真係冇，但識三個人中佢伏
其中一個姓麥嘅台灣人你有冇聽過？都好撚勁下

聽過依個都係真係勁
好似本身喺台灣已經有教波？
不過佢個邊廢教練都好多
某個姓潘既同袁既都係垃圾到爆
如果要係真係要收2皮 唔怪得知王xx同麥x會自己出黎搞

潘打波聽講一般，但我估我大約同佢同level利申未見過佢打波，真係聽朋友講再對比返啲技術

佢唔識打波架之前見到佢去左打新界西個單打局打單打 成舊屎咁 連啲阿叔都打唔贏 都唔知佢憑乜教波
見佢開啲細路仔班呃飯食 佢啲助教即係佢啲fd 連波都未識打就走去做助教老千集團

哦咁我應該好過佢嘅我技術大約九龍d3上游

用學界嚟評嘅話

依家真係好多依啲人出黎教
有時啲人上左一排覺得無用就搵過第二個教練
但已經學左啲壞姿勢而個啲水教練無執到

因為聽過佢係靠關係入
如有冒犯 我道歉

教新手步法 握拍 高波無教錯就得

其實啱打單定雙都好有關係
宜家香港隊啲梯隊單打人易搵
反而雙打要谷起啲有力嘅爭標選手就難

有冇人識顏X年？我見佢喺英國好勁

唔識

我淨係識梁x 佑 係香港好勁

𧙗

佢係on9

係咪佢啲frd玩佢

姓梁嘅我識李福林嗰個，但唔記得咩名

聽朝有得book體育館啦最快15號

台灣定馬拉
我有見過
睇佢就咁Ok既
跟住睇完佢打比賽就覺得佢麻麻地

麥X係台灣

真？！？！
係邊睇到

梁x福

我見佢之前學界精英賽單雙打冠軍

勁似馬來西亞人

我識兩個唔同屆雙打亞軍都係決賽比冠軍吊打
唔爆邊年
精英賽好似有話過通常最勁嘅都會揀打單打，同埋冇得單雙一齊報

似金庭多啲

我以前有得報哂單雙
拎哂兩個冠軍
好似隔左無耐就唔比報哂兩項lu

你講開又幾似

應該記錯 但我記得單打決賽佢贏鄧x 𠎀

直線曬命

以前無影無得睇返以前打成點

你同佢打過

姓李既？
咁我贏定輸

真係咩

download康體通app

梁佢個年雙料冠軍就係最後一年可以報哂單雙了
之後學體會就轉咗制，唔俾兼項

好似係梁家佑？係YouTube睇過佢啲片，勁野黎

堅係勁
利申：對過唐巴，被屠

屌你老母連佛光街都冇場

呢到個個都好勁

香港打得單打嘅渣極都有個譜
利申：成日睇佢地打

係既
而家過左中學想練返單都好難

依家想打番單都有心無力
當強身健體算

新手想問下 除左康文署邊到仲會有場

會所

打雙打算啦
年紀大左轉去打雙打享受d

打單打爽嘅
不過大前題係要跑得郁先

唔練體能應付唔到

有冇人book到場

訂到都係等退錢

同病相憐聽朝仲book唔book好

聽日唔見有場可以book既

係喎熄得鬧鐘

其實而家康文署book得未 ？我睇個Apps好似冇乜場 得一個半個咁

我覺得仲未

今日打完 太爽

屌你我仲未揾到場打

政府幾時開？

叫佢咪撚鳩我地啦尋日話book得15號然後話系統出錯，難得搶到個場

一個半月冇打 攰撚死

係，好撚爽。好彩停擺仲有操開，無咩點退步到

街場

消息指政府將放寬晚市堂食至4人一枱 室內外運動場所可重開！

即係最快有得book邊日
9成場用嚟攞DNA

應該要等康文署講
如果搞到最後都係15號我就屌佢老母

我諗係基本

17號先重開
16號先book得返

鬥搶

有冇雙打局

那有場

有冇邊個明星係打開波

ah Lo
Signal Wong

single wong係玩定係真係識

都識識地 見過佢同poly u team打

原來有搵教練

仲見過
Eric kwok
趙增熹

佢左手

又有新拍出

LT一向唔heat

佢哋以前有試過組隊打雙打聯賽，對過一次
波底唔差嘅，至少係識打嘅程度

more

好撚正新秀？

佢同Eric Kwok , 趙增熹佢哋一隊，ecickwok同趙成日打開比賽，所以唔會係新秀
係唔記得係d定e grade了（因為真係好耐以前）

早幾年報油尖旺區賽實會見到 ah lo夾康子妮打mix
不過以後應該見唔到了

仲有之前喺wch成日見單春同送禮

如夢初醒獸仲有冇打？

其實無咩more了
無記錯係得signal wong, Eric kwok同趙增熹三個明星，其他人應該係erickwok佢哋打開啲朋友嚟
（三個人入面最勁應該係趙增熹）

識個波友好撚似eric kwok(iron man)

有聽人講過撞過佢同以前喺皆大歡喜扮趙學而阿哥位演員（唔知叫咩名）喺九龍灣打波

會唔會真係erickwok

初初見佢地係紫荊文化

林敬剛

見啲明星都係會所場多？

唔係唔同姓

我已經7點09分起身都BOOK唔到場 點解咁撚樣㗎 做乜咁樣㗎

7點踩唔入去基本上可以瞓

你今日入？啲場放出嚟喇咩？

康文署唔係寫16號先開始開放book室內收費設施咩

我都想知
不過上次解封後我由7點試到8點幾先入到

仆街自膠啦sorry 巴打你啱

入就入得去 但係BOOK唔到

大家準備好聽朝搶場未？

康體通個app仲係全部0

應該聽朝先有

個app唔係offical
信1成就好

唔好又塞到死左就好好

預咗會

想問下去邊度買波抵啲？

你老味
淨係有得book聽日

好on9

bk聽日就唔洗佢啦屌

聽日先有得book之後十日諗緊去唔去體育館排
利申今日完全入唔撚到

我717先入到

book到？
我8點先得近場冇曬要跨區打

無 因為我唔知淨係bk到17號
我本身17號叫人幫我bk左會所
一見到得17號就屌佢老母之後訓返
利申個陣我個區好多場

佢外面有寫但冇留意到

55聽朝再算

有冇人知聽日係訂到去26號定27號？

26

入3次 3次話我操作時間過長

我入撚到1次揀日子個畫面無野比我揀

我三部機加埋入咗幾廿次
得3次入到
好彩book到心水

個認字load得好慢

平時30分左右就正常番

今日有排搶

10日場個system點頂

我排撚左成粒鐘先搶到
平時搶唔撚到既場今次竟然搶到

因為一book要book10日
同一個人book唔到太多
變相要取捨

幾經辛苦去到比錢嗰下先話驗證錯誤

平時廿分鐘，上次解封去到8:15
今次8半都未得

康文署羽毛球場係咪限一個場4個人？

康文署將首先重開能夠有效執行控制人數及保持社交距離措施的收費場地，以作小組活動／訓練用途。每一小組不得超過四人，每個小組之間的距離需要保持至少有1.5米。

定係一個場可以有兩個小組？

應該場外輪侯

有冇人可以解答下，因為我對器材唔太了解
如果本身細力，都有打開比賽，本身用66um 25磅
想改善下後場嘅威力
轉用咩線同磅數比較適合

當然我都知道勁嘅用咩都勁，純粹想試下從器材方面入手改善

大家買拍去開邊度買？
去sunrise個網買得唔得

sunrise好柒貴架
#1 list咗啲黃店

我覺得係發揮唔到條線嘅性能
男仔嘅話可以80線24磅先，然後再慢慢調節

本身細力就做掌上壓啦 好有用

啲波衫著耐咗 一出少少汗就有陣up味 平時洗已經有落滴露 有咩方法？
利申：好易流汗 打2hrs 最少都換1 件， 有時2 件

你應該每次打完就拿拿臨係場館係咁易用清水洗走d汗味先，返到屋企再用清水浸半個鐘洗乾淨
但洗果時唔好落柔順劑同避免烘乾

你本身用緊咩拍？
同埋你所謂既改善後場威力係指增強殺波威力？

vtfb 重量係5u
係呀 殺波嘅威力

似借唔到刀
萬事不決3u zf2，如果一支唔夠，咁就兩支

借力

VTFB係一支硬桿球拍，平衡點293mm，屬於偏重，由於本身球拍偏輕既原因，佢係點殺、快殺、連環殺既表現，比重殺要好得多，所以你要諗吓，你所謂既增強殺波威力，係想增加快攻殺球時既球速，還是增加重殺時既一擊必殺威力。

如果係前者，你可以考慮穿高一磅，或叫你個穿線師係而家個磅數上幫你推硬條線，去減少羽毛球停留線床既時間，加快出球速度。或者，由於66um本身屬medium feeling，羽毛球停留線床時間會比hard feeling型球線長，你亦可以嘗試平磅轉穿BG80 / VBS68呢類比較硬質感既線。

如果係後者，由於呢支拍本身偏輕，平衡點亦不算特別重，所以你可以做既，可以1. 考慮拆底膠包防震膜去增強拍頭重量；2. 或者直接係拍頭加鉛片，增加拍頭平衡點，去增加拍頭下壓時帶俾羽毛球既擊球力道。

當然，更直接既方法係換新拍

Vtfb太輕
換88d 77 會好d

買啲運動衫
平時飲多啲水 3,4L

線就揀啲幼線

至於磅數好難答你
因為拉得輕拉得重都有機會唔夠力

唔同ching有唔同答案
所以係粗線定幼線會增加個殺球嘅power

吳尉昇用BG 65都好勁

一般都係用幼線會彈啲

如果有力嘅話，係粗線會好啲

發覺自己又渣左

前兩日 打左兩粒鐘

家下隻腳酸到要貼 肌肉貼舒緩

運動員講緊係拉29 30 up 磅數

唔清楚佢情況咪講下例子

我都係應該係因為太耐冇練，肌肉廢曬

有無鞋可以打波同跑步兩用都fit到

應該冇

呢到有冇約打波既TG

有

可唔可以加我 ？

利申 新手

搵下其他po 應該有個公海group

另外想問下有咩線個回饋感比較好？
姐係當用力打嗰陣真係feel到自己係有用力，會有feel d
唔識點形容
唔需要高磅 25磅有咩線好推薦

80？

66um

80比較硬 你想有feel啲響啲可以用80p

我自己用66f, 26磅左右. 擊球時都feel到個網有D 力包住個波沖出去. 66um就冇呢種感覺.
不過都唔排除只係跌磅

係香港解密睇到葵廣銀X係藍
巴打點睇

呢個有唔少錯求其揀間店話佢老闆咩咩咩就當係藍

明白 唔該巴打
我信你

但我記得佢係藍 值得商議

點解咁講

more plz

講真唔係好記得 但有人同我講過佢係藍
所以睇下有無巴絲知多啲 唔想多咗人走去藍店
利申：做呢行

有人同我講過耶穌好愛國

同老闆傾過計唔係藍嚟
冇記錯上次隔離有間買台式嘢飲假扮黃店人血饅頭
邊個幫襯佢就唔早佢生意

咁我錯 thx ching

係咪同行藍店攻擊佢咋

你地覺得香港打波嘅有邊個靚女

林芷煖贏曬

有冇巴打可以推介穿線好既鋪頭?
足磅(26) 同唔整塊 波板 就ok
thanks!
穿開旺角豐盈,,覺得佢唔足磅

邊區

想問下rsl 波supreme以上邊到最抵

九龍區都可以

#1嗰啲除咗e78，其他都掂

Ok thanks

敏捷

都係自己價格 搵啲相熟既鋪頭問佢買10筒以上平幾多
supreme 如果拎到165都已經算係咁

足唔足磅講真好睇佢點穿 有啲鋪頭你話穿26 佢會直線/橫線是但一條線減2磅 除返就變左25磅
同埋之前都有講 唔一定係成副線好硬就代表足磅 最緊要係副線穿完可以有彈性 唔會變成一副死線

靚到

陳虹蓉幾正

有冇多啲hins

想入塊nf800/100zz/88s二手

nf800 枝杆真係好硬
我個人就88s 3u > 100zz 4u > nf800 3u > 88s 4u > 100zz 3u > nf800 4u

未試過呀

88s同Arc 11似?

痴撚線 臨老轉打法

同88d 似
nf800我個陣買1080一枝買完就暴跌
你想試可以放比你

我唔會用到你心儀個價收

你嘅好意我領啦

88s 3u公認比狗打唔嗲唔吊
一定係入4u喎

4u太輕 仲難打喎
男既基本上唔可能打 就算係都係打3u

連蘇卡都係4u

睇你本身用開咩類型既拍
我自己都覺得nf800比狗打 甚至狗也不屌
但有啲人鍾意用你就係無辦法
我有啲fd打單打甚至會用塊5u拍黎打
拍依啲本來就睇個人 而唔係人地話點就點

我係覺得3u唔夠靈活得嚟又減低咗進攻力先搞到不倫不類

Victor 黎緊又有三塊新拍

你講到咁垃圾我好想試

好似冇乜料到，真心越嚟越差

其實都唔會 用過88d 3u亦用過88s 3u
88d係真係好重下 無做gym去提升力量既人真係會打到傷 我之前就係因為咁打傷左個膊頭 依幾個月封館可能都係好事 比自己休息下
我試用88s反而無88d個種咁笨重既感覺 相比之下88s比我感覺好好多

3u拍殺波借力係好爽4u77唔知打緊啲咩，但借過朋友支3u77真係勁爽
不過平抽嗰啲用4u會好啲，同埋冇咁快攰

同埋我本身都唔算係力量細既人
自己之前甚至係打vt80 3u

88d同s 4u對我黎講太輕 頭唔夠重 所以打左2個星期就放左

我係細力嗰啲

如果細力既話 88 4u絕對係一個好既選擇
但nf800依然都係不了

nf800比唔到意見不過nf系太脆不了

最難打咪3u zf2

想試下龍牙

88d？

好柒

有無越前龍馬

有冇龍騎

咩嚟

新球拍

新會然報導

行路拎報到

有冇黃店港島區

用開邊款羽鞋耐用

想請問下邊度多羽毛球鞋賣？

想搵左下
上次落場打
着住對UB好跣

呢d 應該係室內運動鞋？應該唔算羽毛球鞋吧雖然都可以穿來打羽毛球。太子有間專賣美津龍，另外sogo 都可以望下專櫃

係丫？
唔怪得知上次去搵類似嘅都冇
唔該巴打

論牌子計 除Y牌 M牌黎講是咪ok先

hello

唔熟

多鞋嘅話e78囉

M牌都ok不過鞋其實V記最好

先個人覺得牌子其次。近年新款難底唔再係用黃膠底反而感覺冇咁耐用。不過我係d keep 住打波嘅話大半年就爛一對嘅人好唔好穿都好快換鞋，影響唔大，除非腳痛

我自己都鐘意黃膠底，感覺係「啜」啲

我自己咁睇, 可能新款鞋底應該係更加「啜」,但太易污衊而家大家都明白香港D 體育館使用率咁高, 根本好難清潔 我之前買左對victor 白色底, 穿左幾個月都頂唔順, 買返黃膠底

黃?

解釋多少少

um..我唔識呢間店呀, 只係見你po 左facebook link, 就入去碌下舊紀錄,就見到上圖. 咁大家都知果日發生咩事啦. 至於佢出至真心定假意就唔知了

有無咩系列係用得過

邊款用得過我唔敢講，但如果買以下呢款，要小心腳腕位包得唔夠高，開頭會好唔慣。我開頭差d 咬柴

cfz
不過已停產
2代不了

想學波
有冇羽毛球教練?
要有牌教練

其實有牌無牌真係唔差得遠
有牌既分分鐘因為有牌就吊高黎賣然後hea教
依度如果要搵有牌而本身又有料可能唐巴會幫到你

補充返 無牌既話有機會遇到好多神棍
有牌叫做衰極有個譜 但唔代表教得好
有一堆有牌既係突登比錢搵啲教練牌考官去私鐘執啲考官會捉你錯既地方or一啲tips 好多人考完就已經唔記得晒

點解v 好?
著緊YY
打唔多, 一星期一次不過係練波
個底蝕得快過入面爛

Adidas放咗3年再著個底完全冇硬
YY 1年唔著就收皮了

見過adidas但近年又少咗

JS12 二代有冇打後感
想入番支

有冇黃教練介紹新手想練好啲基本功

Y牌普遍貴價d？
見M牌3舊幾 4舊幾果d都有款選擇 用唔用得過
都係黃膠底

支那牌先最貴

睇你舒適度，唔識答你不過個人唔建議穿尖頭，wide 款比較好

順帶一提
M牌300 400啲款係低端款嚟㗎咋

係呀 見到價位去到8舊幾都有

睇下夠唔夠用姐 間唔中打波跑步粗用

見球星都著疑似尖頭？

咁咩牌子都得啦反正有低端款係要留意腳型（2e窄，3e中，4e闊）

yy aerus好似係2e，65系正常3e（zW係4e，zL係2e）

咁又無太留意
通常試上腳先感覺到

因為未著過M牌 d人吹到佢跑鞋ok抵著
但唔知羽毛球鞋點

以前著YY power cusion果款 好多年了

宜家想換對 睇緊
victor又太7
M牌未試過

65z2m啦

差唔多成k 係咪咁大分別
去開咩地方買
運動細鋪未必齊款

700左右有啦除非你追新出款
e7x同健x應該最齊，但健x藍
或者你pm啲羽毛球店嘅facebook page問下有冇心水款嘅size先

想問下係邊買victor拍最平？

M牌鞋底好薄
唔是人人都着得慣 尤其是三四百蚊款

自己pm格價啦，間間每支都唔同價錢

其實拍既價錢應該只係$100-$200上落. 如果我睇中心水球拍, 就算比其他鋪貴少少, 我寧願返去相熟果間買.

我唔熟羽毛球拍同線而家諗住買多塊拍 我而家用緊arcsaber 8dx 穿BG80 28磅 穿完第一次打好似唔係好順手 但之後就ok 我一個禮拜打一至兩次 每次兩個鐘 打雙打多少少 我budget拍連線一千蚊左右 想條線耐用啲 唔駛成日穿線
有一間鋪頭推薦我買88D/88S 同穿NANOGY 95/NANOGY 99 想問吓師兄意見

新手想問下 手握位用手膠定毛巾 大家其實點考慮法
成日耐無打 啲膠就融哂

手汗多就手巾/狂換手膠
正常就比較多人用手膠

新手？定學過識打

同friend打過兩三年 都係一個禮拜打一兩次 每次兩個鐘 無學過

88s會易用啲

毛巾就算有啲手汗唔大既人都會用
因為外邊啲場唔似香港個個館都有冷氣 佢地啲汗會沿住隻手一路流落個grip度 所以外邊都唔少人用毛巾 同埋有啲人鍾意佢個質地
膠grip就種類多 如果無乜手汗又只係喺香港打波既話推薦膠grip
申：用毛巾

Momota 新鞋 有冇人買

想買但冇錢希望唔會得一批，賣曬就冇

堅？
太薄長用易攰 但輕身？

Y牌睇落穩陣無伏

有時間試著下睇下咩感覺

好撚舒服隻腳比65z2m包住爽過屌閪嗰時俾個閪包住

黑金 隼 好似幾正

藍色好啲

ching平時咪扯住黎打波

屌你

有神快拜

不過我多數都會將佢原本個鞋墊換左佢
有無其他人都係咁

唔要比我用慣原廠

無通常我會將個原廠鞋墊擺去啲出街鞋度

市面上好似冇得賣原廠對鞋墊

應該無 依類型原廠鞋墊應該Li X/YonX/VicX 都係一樣

唔同牌子竟然會一樣

55 佢地通常係玩對鞋個設計唔同 鞋墊好似係差唔多 3個牌子我都著過

着過y同v牌，feel唔到一樣鞋墊

兩隻牌子你都扯晒

淨係65z2m扯zm扯唔起

包住軟唔軟的個鞋頭

2軟1硬
可能因為1遲買過2但我好少着2

唔係軟皮黎咩
應該係淋唔淋身既程度姐

可能我自己戇鳩揾日再test下先

之前見過上網有得買yy 個power cushion鞋墊

邊到有？官網？

紅磡廣場係咪有間鋪有拉線
google左都冇咩資料出

應該係e78

着落個feel唔同架買過

係，不過唔出名

因為厚啲？定係完全係另一種料？

完全唔同感覺

信得過？

答你唔到巴打紅土人？

都係貪個頭方便
之前次次都係去旺角個頭

落佐敦敏捷或者去返新蒲崗高汁好多

心愛嘅拍格花咗，應該點調整心態

買支新，忘記支舊

跟左你幾耐

z strike落地第二場就開咗光

打雙打 一定唔用貴野

同朋友打中間波溝通錯誤

知唔知旺角淩獅藍定黃

剛剛好一年，JP 88S

唔知 淨係知好撚柒貴

花咗變舊拍，淨係用舊拍夠了，以後唔買新

凌獅有個教練黃，跟過

雙打唔好用貴拍 用枝普通料算喇

雙打用開nf800，其實都好怕撞拍，nf 好脆弱

nf同薯片一樣

係爛左先再考慮其他型號嘅拍

ax啦都幾實淨

ax88s 有興趣

真，神枱拍之一

打雙打 後場我包晒

中間位唔接

88d對比先s係咪難打好多？ 4u

唔覺，88d其實唔重
利申唔大力

個人認為88d好打過s
真絲打緊4u, 夠力之餘又好控

c打打4u好撚勁

女仔唔係打4u先正常咩
試過3u太重打到好攰

女仔通常打s

日本女單一樣打100zz 4u

山口西咪全英一早出局囉

未適應 第一次用姐

其實幾舒服

我 打3u 4u 拍感覺唔到分別
一樣咁打

未用過3u，但4u好爽
3u z strike定3u 100zz揮重大啲？

我得100zz 唔清楚
但好似99 3u殺得最勁

99 3u唔敢試

我有諗過買99
一錘定音
但100zz 更適合我休閑突擊打法

5u仲爽

邊有
想試nf800lt但好貴

c打可5可以約你打波

跟

唔準 我要同佢打單打

大家係朋友

咁我同佢拍混雙

冇所謂我拍唐巴打殘你

我驚你連波都未睇到就輸咗

呢句應該唐巴同你講

唐巴有幾勁呀
我曾經體院Lv7都未出聲！

姐係點

你竟然冇聽過
睇嚟你應該好老

啫係體院嘅訓練班你查下就知

我係垃圾小廢青

想問巴絲們知唔知邊度有victor a922 ac賣
問咗幾間都冇

呢隻色？

係
us8/8.5

代理商都冇貨啦，可以下世再買

唯有試吓台灣網睇吓

希望揾到

我都係打到lv 7

咁鬼舊，成年幾前，真係唔係台灣就係淘寶了

喺香港買到了

打羽毛球打咗一年
想買塊好少少嘅拍，想問下有冇咩拍推介？budget <1000

88s/nf700都適合新手

連登有冇打波gp？

唔該晒巴打 搵日去睇睇先

想join

8/8.5係幾多號
我有對40嘅
著咗幾次唔鍾意 睇你要唔要可以賣比你

hi, 已經買到啦
thx

幾年冇打 想打返
有冇東九龍既場可join初初初級

咁你家陣著緊邊對

Y記65z 同65r3係咪差好遠？
我果頭少top款

比支超市拍同z force 2都唔同feel啦

有無師兄推介 邊到穿線好

pin咗嘅除咗e78都可以

會唔會呢個情況

問問兩對都用過既用家

點都推薦高階款 保護性 都好D

E78穿唔好咩
成日去穿

好廢...

點解港島冇人講鬍鬚堅

想問各位師兄有冇室內外都著得嘅羽毛球球鞋推薦
有時打休閒波真係懶得帶多對去換
就咁著出去啲膠底又好快爛

買對cheap cheap 地 室外著

貴就室內著

想問下有無邊塊啲拍啱女新手用？
之前係迪卡龍求其買左塊 用嗰啲好似成日發唔到力 啲力去唔盡咁
見而家keep住個個星期都打下波
想買塊好少少
利申：平時有做weight training 應該唔算係無力水嘅絲

黃店認證

nf700加幼線啦

某Y: ax88s 4u / nf700 4u / ax77
某寧: 7000i / ws72
victor: 無打開唔知

線就YY66 / 某寧n.o. 1

想問下呢幾塊係咩價位？

88s同7000i 大約1000
nf700同ax77大約850
ws72就700

ax66 NBG 98

唔知邊度有得睇返

呢幾年我見開始有人錄底放上YouTube
今年可能冇得入場？

伍家朗輸比吳英倫

有無巴打打過ax39/69 可以講下好唔好打

啲00後好勁

依個特別啲姐(癲方面)

有波睇

得呢個台有播？

正常發揮

好似係
宜家播緊啦

大家覺得吳英倫定高城熙勁啲

吳英倫啦

傻仔澤點解無啦啦咁高
之前同佢打仲細細粒

青春期發育

想問問有無速度型/防守型嘅拍推介？
budget within 1.2k

ching打開咩？單打定雙打？
同埋大約咩水平

雙打居多，無正式學過打波
屬於中下lv

y牌nf700最易用
v牌js12或者90k都可以

thx巴打

旺角好似冇黃店

去深水埗

大家覺得穿線最好係邊一間

無所謂最好

旺角有淩獅

呢間佐敦啦

感覺上銀x最好，最保持到水準

我港島人會去鬍鬚堅
不過少少貴

ax39想upgrade有咩推薦?

99

ax88,ax99,ax100zz 邊個好

好難話邊個最好
我自己覺得88s最易上手

想問下師兄呢塊好唔好打？

我之前用垃圾拍
實係好打啲
但tb買$300又唔貴

單打定雙打

雙打多

咁應該88

ok thanks

ching中級未？100都唔錯

初級

88s啦應該最安全

如果有得試打就好喇

你係咪港島波友？

我住港島

問返谷友借啦，有谷友有

有無人知個康體通幾點先更新最新個日期book場，試過幾次7:00入去仲未有最新果日，之後已經log in唔倒

7點後，你預佢繁忙完就有d死剩種畀你bk
屌佢老母想bk個場姐，係咪咁撚難bk。好似餓狗搶屎咁。
炒場狗死全家

佢有個鐘架喎

yes，我入曬pw同驗証碼07:00:20先㩒入去，得禮拜四

定準時先可以入打login果一頁？

咁係你早左.
7:00 先由第一層驗證碼進入.
第二層即係id+pw+驗證碼果到, 已經寫左你可以訂咩場次

正常02分先入到入id電話嗰層

聽日再試先，平日反而難book
可能假日全日都多人book拉平均d時間

依家仲有得炒場咩

睇嚟差唔多又封館

想請問去邊度拉綫好？

跳舞先中 關羽毛球咩事

邊區近你先

對上一次封都唔關羽毛球事 佢要封體育館洗原因咩

關啊 有個咪就係教波

嗰次係再上一次

觀塘附近

雷鳴啦屌贏曬

會唔會係因為條友自以為去到個場主講明既嗰種程度但其實無

唔係，好多場主為賺錢

其實點解咁多人都係用RSL classic

上網成日見 真係咁好打

打開嘅場主都係用ultimate

最近打開 AS50 無點打過RSL

好似仲貴過untimate

半個鐘一個波 單打

好cum打

點可能我平時單打1個鐘都起碼用4個

ultimate同as50都係4-6粒波/hr

你係咪撻Q 咋

no

手上工夫幾勁都好

天下武功 為快不破

頭已側

有冇巴打知沙田邊度穿線好

其實隻隻波都差唔多
貴既用波量少啲
平既用波量多啲
其實除返開都係差唔多
都係會賺錢但唔係賺好多
最多咪200蚊
有啲場用既波真係好垃圾既話最多咪唔好去嗰邊囉

問題佢地長期招新手呃人
雖然佢地個名都臭臭地

有無得透露下邊區

東九龍

唔係打東九區
唔怪得知唔識

都可以幫手提提身邊朋友減少中伏
羽毛球界場主之恥

應該唔會無啦啦去打 除非我同啲fd特登約埋成班人過去打爛佢啲波

之後屈你用波過量
人頭齊齊加20蚊

平既真係唔掂
殺幾球就gg

又無波打了

慘呀

竟然未封 好意外

趁有得打好打

臨時加人真係仆街到無人有

奧運有冇信心？

LM

邊個場有事就封邊個場 其實咁先係正常
不過我過左頭3波先見佢咁做真係好意外

而家邊敢一刀切，上次第三波已經封到所有運動總會拍片屌

29號有桃田睇

12月？

聽日

男對女冇feel

你搵下係咩黎先
分組簡人 有男有女

頂冇睇條片一路以為係男對女

想問有邊啲抵玩羽毛球可以打得耐
大家邊度買平多

巿民運動裝進入建興大廈：我真係買羽毛球拍！

好撚慘

差唔多價，e78平少少
性價比應該係rsl最抵

係咪呢度d ching嚟？

柏聖幾耐打 性價比高

斷斷續續打羽毛球都打左年零
對呢項運動都幾有性趣 但就知道自己姿勢錯曬
睇youtube學又好難糾正到
問下各位師兄想搵羽毛球教練有咩窿路
就咁上網google完好似冇乜頭緒

留tg 大把人搵你

如果我喺香港唔介意免費幫你執下

留tg指點下你

射射巴打

指點下小弟

你地覺得邊part力量最重要？

手 腳 core ??

腳>>>>手
我嘅睇法係腳唔到位，手法幾好都冇用

我發覺練好個下盤已經可以進步好大

真不過呢大半年退化曬

肺活量

體能唔得 咩都唔掂

咁都係
通常操gym都唔練手

有無link

好似係yonex facebook live

YouTube 都有

Yonex Ig 有link

個傻仔桃田連輸3分

7撚到

想問下打高波/殺波係咪都係內旋

即係切波？

即係手腕係咪要係入面轉出嚟

個手腕係要打開
咁先可以正面食中隻波
打得多就搵到自己舒服嘅位

咁有冇外旋

我自己覺得唔洗咁在意內唔內旋，握拍同出手岩嘅話就自然做到個效果出黎

係咪要戴口罩打波？

yes

帶口罩不如唔好打

少少野阻止唔到我

利申：戴口罩打左兩個鐘

其實濕咗唔係等於冇用？

我換運動口罩先打

本身個功效好似已經擋唔到病毒

唔係佢話要 直程唔想戴喇

5點有韓國YONEX MIX & MATCH 睇

其實宜家仲可唔可以雙打？定係淨可以單打？

可以雙打

lmlm

疊單

有無初至初中級巴絲會組團雙打？

雙聯？

普通打下game姐

連登臥虎藏龍上面幾位巴打全部比賽級嚟

追左post睇得出你地好多都勁
所以問下有無初級巴絲

咩區

九龍

咩時間ok?

有無人用過yy個口罩

用左幾個月，幾好用

係咪透氣啲？

舒服過外科口罩，不過嫌鼻夾唔緊（戴眼鏡易起霧）

封館

可能過埋今星期？

望就咁望即刻揾場打先

星期四開始封

重拾羽毛球 新手上路一個月
開始有返啲球感就話要封場

想問下天羽藍係邊?

就算唔係黃 但好似同藍都係差好遠
見佢以前就話過政府功能組別唔公平/領匯吸血鬼 等等
頂多叫港豬 願世界和平 不分黃藍個種 同個種垃圾藍絲差好遠下

邊個話封

人地話佢食藍店佢話冇所謂咁話

政府

777

未公佈喎
有無link

直播講星期四封
你去book場網睇下

靜曬

有冇師兄打過JS12-II，手感如何？

陣間有 中國站 睇 有林丹

支那丹

尋日睇左陶菲克 全男

有女人會就住打，冇咁有feel

好鍾意睇唔敢殺落去 但又俾女打撚到跑黎跑去 果種感覺 仲要俾女fake

link？

Yonex ig 有link

現在LIVE

林丹用99 新色

應該係紅

退役拍會唔會係99 LD

咁李宗偉果枝 99 算唔算

但佢完全無用過黎打比賽

所以咪叫做退役拍

咁林丹唔會再出 99 喇

又延長到1月6

有冇師兄有睇全日本綜合羽毛錦標賽？

打到8強了

Court 1係咪上網睇唔到？ 日本電視台播

youtube 有live

今晚有冇人睇王者之志幾時到香港

睇全日四強

桃田賽後表示，非常感激球迷的支持，但作為動漫《鬼滅之刃》粉絲的他亦承認，目前仍未回復最佳狀態。他說：「現在這個水平，還不足以成為『柱』（鬼滅中的最高等級劍士）。」

要學全集中呼吸了

Ching 我想邊度賣李寧拍最平？想買9000c

二手區收會最好 依家9000系列除左I未出
就係9000c最貴 因為全港都無晒貨

二手拍 我個人會有啲介意 我見最平1280連線

1280連線都幾肯定係最平

如果係學生或教職員，可以搵銀x
佢地長期有呢兩個群組優惠，憑證-$80
呢支我見佢地官網都係賣$1290全包

應該無可能掛 如果咁樣減一減就$1190全包
真係一蚊都賺唔到

自己上網站睇喇 係有
會員買拍就減100

好痴線 唔想賺錢咁款

但有時同老闆傾開，佢都話-100都仲有人嫌貴喎

點可能貴如果9000c本身已經賣1290既話 基本上都無賺到啲咩錢 再減多100真係倒蝕 依啲通常一係本身紮左好多貨去唔到所以先會底價放 如果唔係都唔知本身拎批貨返黎做乜

前幾日見有人話嫌平

好想打波

應該就開場啦回落緊

無啊

應該，就嚟

原來係真羽毛球po

唔通你諗住入黎掃黃

桃田中左

成隊日本都退賽了

洗唔洗咁撚戲劇性...

唉 想佢攞奧運冠軍架

唔撚係嘛 ANY SOURCE

羽毛球page出曬
全日本隊冇得去

安東森都冇事
希望佢都係

Sukamuljo都中埋
香港又繼續冇波打

痴撚線有冇咁黑仔

再延長兩星期wo ching

燈咗sorry

但印尼隊好似照打
想睇minions打yuta endo，點知兩pair都收皮

應該亨山贏

Alfian個pair都可以一戰嘅，不過應該都係亨山贏喇
再中就冇嘢好睇

韓仔上年香港賽爆過冷

大家都咁耐冇比賽，可能有其他人爆上去都唔出奇

直接8強開始打

其實有冇咁易中
其實應該好撚多人中過自己都唔知

想知kevin點解20號已經中

桃田中左都贏個championship返來

安東森都好似冇事
係印度男雙跳得嗰1cm

3月又出新鞋 新拍

銀包

係咪88s/d pro game？

係

8強要自己人打自己人

只能活一個

想耀仔贏爭少少先夠奧運積分
雙左好慘

3月開始先計奧運積分

今場好似計喎

羽毛球餘下的東京奧運積分賽，會由3月2至7日的瑞士公開賽起繼續，尚有17站賽事可爭取奧運積分，到5月11至16日的印度公開賽結束，預計2021年1月中，國際奧委會及世界羽聯會更新奧運積分計算詳情。

屌難得今次咁好狀態

德國隊混雙都幾撚賤

屌佢老母日本相對做得好好多

唔好俾我燈中佢地冠軍

只能活一個要開始了

我睇now

伍家郎lead 緊一局

佢block咗我ip

打完 直落兩局

伍家朗入四強

四強打周天成

有冇人發現伍家朗個頭頂禿禿地
佢經歷咗d咩黎

韓仔又然

李炫一

覺得呢pair好冇禮貌希望我蔚搞搞佢地

有無直播link

睇緊now

打緊男雙 台灣lead 緊泡菜

台灣反cup 韓仔成功 入決賽

vpn連美國就睇到啦

伍家朗好似唔夠抽

佢狀態好似唔掂
唔知搞乜9

佢好似慢熱型

尋日又係咁 一開始唔入局

依家好似好d
希望追到

第二局要搶攻

第一局真係可惜
輸慢熱頭幾波幾板都完咗

唔係好接到周天成d 跳起重殺

仲有得追既

佢劈得好撚靚

追呀

領先

有冇link

開vpn連美國睇youtube bwf

仆街了

thx

要定返少少

佢咳咳下係咪中撚咗肺炎

周天成 假動作 係咁成功

中晒伏

仲要越打越勁

輸了唔知nkl搞乜黎

周天成d波推得好靚
搵唔到機會攻

搶攻

兩邊都無乜氣

追平
上呀

仆街好撚精彩

頂埋佢

追返一局

Yes

有第三局

掙扎

btw點解港隊咁多年一隊似樣d既男雙都出唔到

伍家朗以前打男雙

世青冠軍

勁個d去哂打單

有得打
五五波 now

周天成好似開始變慢

頭先周天成勁到樣樣都有

而家無咁癲

但係nkl開始失誤

哇呢波接殺靚到

要多少少球路變化先得

上呀

淨係暴龍年代嗰啲先勁

頂住佢

暴龍年代?

一有機會攻就贏

WoW

全速前進

贏啦贏啦,決賽見

I’m Ready

最少20年前

GAME POINT

一分

MATCH POINTS

慢熱之鬼

伍家朗反cup入決賽

nkl係咪前幾日比人笑完d叫聲所以今日叫都唔叫下

3局please

希望對金廷或者安塞龍可以頂到三局啦

第一次入超級1000 決賽

真係粒聲都冇

nkl好波

佢對axelsen 8次，總局數好似係0-16

唔好講出黎比d希望人

睇臨場發揮

其實佢既打法，比較四平八隱
擊球點又偏低，對Axelsen 呢d又高大、殺波又尖又勁既其實真係唔多夠打

16年嗰時雙左有人話有前途
然後收咗皮

首先要Axelsen入到決賽

axelsen又係咳咳地,好撚驚

【羽毛球撚入】羽毛球集中討論區（3）連同黃藍店整合

演技黎

前幾年組左pair張德正+楊銘諾
好似仲未打得起

廢的

有冇人覺得Ginting應該得16x

佢咁撚癲好難輸金庭

169

165

唔一定 金庭神經刀黎